大家聽我講，即使APEX幾好玩都好，EA都係一間垃圾公司！！！

認同既話你應該知道要做d咩

Ea game 真係 game

隻game好玩就玩 理得佢發行間公司係咪垃圾

係
就好似中國人都有好人一樣

你post gay駱駝張相做乜鳩

apex=垃圾

返去gamingcirclejerk啦
有啲野係translate唔到

又一隻吸毒game 玩唔停手

感覺上係overwatch版嘅PUGS

BF外掛多到,APEX希望唔好步後塵

已經有啦
PC根本防唔到外掛

點解Fortnite會咁小外掛

少蝗玩

希望有朝一日有人整到一個Gaming OS出黎係for PC既
好似PS4果種封閉式設計 除左打機之外咩都做唔到
而各大game廠又支持既話 外掛問題就會解決

咁不如叫家用機全面 Official 咁 Support Keyboard & Mouse
然後下一代機可以好似PC咁俾人換下硬件跟住年代應付返新GAME
我諗咁樣機會性大過整個 Gaming OS 出黎
然後遊戲商又要專登寫多個版本 For new OS